# Match function

Функция сопоставляет шаблон со строкой и выдает булево значение - соответствует или нет.
    
'*' соответствует любой последовательности литер, включая пустую.

'%' соответствует в точности одной литере.

#### Функция находится в документе ./main.py

## Тестирование
#### Проведение тестов требует установку зависимостей из файла ./requirements.txt
#### Файл с тестами находится в документе ./tests/tests_match_func.py